其實依家同大陸有乜撚野分別

D狗亂9咁打人，一d責任都唔使負，記者議員都可以照打，電視台選擇性報導，仲有一大班on9話人搞事，唉

無架 上水成炸公安城管 見唔到咩
香港人會打返香港人㗎咩？